(()=>{'use strict';function a(a){return String.fromCharCode(a+64)}function b(a){let b=Math.round(100*a),c=document.createElement("span");return c.textContent=b+"%",c}function c(a){let c=document.querySelectorAll("input[name^=answer-]:checked"),d=Array.from(c).filter(function(b){return b.value==a}).length;return b(d/20)}const d=[{question:"Como voc\xEA geralmente se comporta em ambientes sociais?",answers:[{type:"colerico",content:"Sou soci\xE1vel e gosto de conhecer novas pessoas."},{type:"melancolico",content:"Sou bastante extrovertido e gosto de me destacar."},{type:"fleumatico",content:"Sou introvertido e prefiro observar as pessoas."},{type:"sanguineo",content:"Sou tranquilo e gosto de conversas mais calmas."}]},{question:"Qual \xE9 a sua rea\xE7\xE3o diante de um desafio?",answers:[{type:"colerico",content:"Me animo e gosto de buscar solu\xE7\xF5es criativas."},{type:"melancolico",content:"Fico muito motivado e gosto de tra\xE7ar um plano de a\xE7\xE3o."},{type:"fleumatico",content:"Eu penso bastante antes de tomar alguma decis\xE3o."},{type:"sanguineo",content:"Fico tranquilo e busco solu\xE7\xF5es mais est\xE1veis e seguras."}]},{question:"Como voc\xEA lida com emo\xE7\xF5es intensas?",answers:[{type:"colerico",content:"Geralmente mantenho a calma e tento acalmar as pessoas ao meu redor."},{type:"melancolico",content:"Gosto de enfrentar os problemas de frente e sou bem expressivo emocionalmente."},{type:"fleumatico",content:"Sou bastante sens\xEDvel e gosto de processar bem minhas emo\xE7\xF5es antes de agir."},{type:"sanguineo",content:"Consigo manter a tranquilidade diante de situa\xE7\xF5es emocionantes."}]},{question:"Como voc\xEA se comporta em uma equipe?",answers:[{type:"colerico",content:"Gosto de trabalhar com os outros e colaborar de maneira criativa."},{type:"melancolico",content:"Gosto de liderar e me destacar na equipe."},{type:"fleumatico",content:"Prefiro trabalhar sozinho ou em equipe pequena."},{type:"sanguineo",content:"Trabalho bem em equipe, mas prefiro um ambiente mais calmo e tranquilo."}]},{question:"Qual estilo de lideran\xE7a voc\xEA mais admira?",answers:[{type:"colerico",content:"L\xEDderes criativos e que incentivam sua equipe a pensar fora da caixa."},{type:"melancolico",content:"L\xEDderes fortes e que sabem tomar decis\xF5es importantes."},{type:"fleumatico",content:"L\xEDderes que valorizam a sensibilidade e o cuidado com as pessoas."},{type:"sanguineo",content:"L\xEDderes tranquilos e que valorizam a harmonia na equipe."}]},{question:"Como voc\xEA lida com o estresse?",answers:[{type:"colerico",content:"Tentando manter a calma e resolvendo os problemas um a um."},{type:"melancolico",content:"Lidando diretamente com os problemas e buscando solu\xE7\xF5es pr\xE1ticas."},{type:"fleumatico",content:"Buscando atividades que me ajudem a relaxar e reduzir a ansiedade."},{type:"sanguineo",content:"Tentando manter a modera\xE7\xE3o e evitando o estresse ao m\xE1ximo."}]},{question:"Qual \xE9 a sua abordagem diante de novas situa\xE7\xF5es?",answers:[{type:"colerico",content:"Gosto de experimentar coisas novas e n\xE3o tenho medo de errar."},{type:"melancolico",content:"Encaro como um desafio e gosto de me superar."},{type:"fleumatico",content:"Analiso tudo com cuidado antes de tomar alguma decis\xE3o."},{type:"sanguineo",content:"Prefiro um ambiente mais tranquilo e familiar."}]},{question:"Qual atividade voc\xEA mais gosta de fazer no seu tempo livre?",answers:[{type:"colerico",content:"Sair com os amigos e fazer coisas diferentes."},{type:"melancolico",content:"Praticar esportes ou outras atividades f\xEDsicas."},{type:"fleumatico",content:"Ler, escrever, pintar ou outras atividades mais introspectivas."},{type:"sanguineo",content:"Relaxar em casa, assistir a um filme ou ouvir m\xFAsica."}]},{question:"Como voc\xEA lida com mudan\xE7as repentinas?",answers:[{type:"colerico",content:"Tento me adaptar o mais r\xE1pido poss\xEDvel e n\xE3o me abalo com mudan\xE7as."},{type:"melancolico",content:"Gosto de buscar solu\xE7\xF5es r\xE1pidas e me adaptar \xE0 nova situa\xE7\xE3o."},{type:"fleumatico",content:"Fico preocupado e levo algum tempo para me ajustar."},{type:"sanguineo",content:"Tento manter a calma e esperar at\xE9 que tudo se estabilize novamente."}]},{question:"Como voc\xEA se sente com elogios e cr\xEDticas?",answers:[{type:"colerico",content:"Fico feliz com os elogios, mas n\xE3o me deixo levar pelos coment\xE1rios negativos."},{type:"melancolico",content:"Gosto de ser reconhecido pelo meu trabalho, mas \xE0s vezes me afeto com cr\xEDticas."},{type:"fleumatico",content:"As cr\xEDticas me afetam muito, mas valorizo os elogios."},{type:"sanguineo",content:"N\xE3o gosto muito de receber elogios ou cr\xEDticas, prefiro avaliar minha performance sozinho."}]},{question:"Qual \xE9 a sua abordagem em rela\xE7\xE3o a mudan\xE7as em sua rotina?",answers:[{type:"colerico",content:"Gosto de experimentar coisas novas e n\xE3o me importo em mudar minha rotina."},{type:"melancolico",content:"Tento ajustar minha rotina para incorporar as mudan\xE7as necess\xE1rias."},{type:"fleumatico",content:"Fico ansioso e tento manter minha rotina o mais est\xE1vel poss\xEDvel."},{type:"sanguineo",content:"Prefiro manter minha rotina sem muitas mudan\xE7as, a menos que sejam necess\xE1rias."}]},{question:"Como voc\xEA se sente em grandes grupos de pessoas?",answers:[{type:"colerico",content:"Gosto de interagir com muitas pessoas diferentes."},{type:"melancolico",content:"Gosto de me destacar e ser notado no meio da multid\xE3o."},{type:"fleumatico",content:"Fico um pouco ansioso e prefiro me conectar com algumas pessoas de cada vez."},{type:"sanguineo",content:"Prefiro um ambiente mais tranquilo e familiar, com poucas pessoas."}]},{question:"Como voc\xEA se adapta a novos ambientes?",answers:[{type:"colerico",content:"Me adapto facilmente a novos ambientes e pessoas."},{type:"melancolico",content:"Gosto de conhecer bem o ambiente antes de me sentir confort\xE1vel."},{type:"fleumatico",content:"Levo um pouco de tempo para me sentir confort\xE1vel em novos ambientes."},{type:"sanguineo",content:"Prefiro ambientes mais tranquilos e familiares, onde me sinto mais confort\xE1vel."}]},{question:"Qual \xE9 a sua rea\xE7\xE3o diante de conflitos?",answers:[{type:"colerico",content:"Tento manter a calma e resolver as coisas de maneira pac\xEDfica."},{type:"melancolico",content:"Gosto de enfrentar os problemas de frente e resolver de maneira direta."},{type:"fleumatico",content:"Fico incomodado com a situa\xE7\xE3o e tento evitar o conflito."},{type:"sanguineo",content:"Procuro manter a harmonia no ambiente e evitar conflitos desnecess\xE1rios."}]},{question:"Qual \xE9 o seu maior medo?",answers:[{type:"colerico",content:"Perder oportunidades de experimentar coisas novas."},{type:"melancolico",content:"Falhar em minhas tarefas ou objetivos."},{type:"fleumatico",content:"N\xE3o ser compreendido ou n\xE3o ter meu valor reconhecido."},{type:"sanguineo",content:"Perder minha estabilidade e tranquilidade."}]},{question:"Como voc\xEA busca conforto em momentos dif\xEDceis?",answers:[{type:"colerico",content:"Buscando apoio em amigos e familiares."},{type:"melancolico",content:"Tentando resolver os problemas de maneira pr\xE1tica."},{type:"fleumatico",content:"Buscando atividades introspectivas, como medita\xE7\xE3o ou reflex\xE3o."},{type:"sanguineo",content:"Buscando conforto na rotina di\xE1ria e em momentos tranquilos."}]},{question:"Que caracter\xEDsticas voc\xEA mais valoriza em outras pessoas?",answers:[{type:"colerico",content:"Criatividade e sociabilidade."},{type:"melancolico",content:"Forte personalidade e clareza de objetivos."},{type:"fleumatico",content:"Sensibilidade e compreens\xE3o."},{type:"sanguineo",content:"Tranquilidade e estabilidade emocional."}]},{question:"Qual \xE9 a atividade profissional que mais combina com voc\xEA?",answers:[{type:"colerico",content:"Profiss\xF5es criativas que envolvam intera\xE7\xE3o social."},{type:"melancolico",content:"Profiss\xF5es de lideran\xE7a e tomada de decis\xF5es importantes."},{type:"fleumatico",content:"Profiss\xF5es que envolvam reflex\xE3o e express\xE3o art\xEDstica."},{type:"sanguineo",content:"Profiss\xF5es est\xE1veis e que n\xE3o envolvam muita press\xE3o ou estresse."}]},{question:"Como voc\xEA se comporta diante de pessoas que n\xE3o conhece bem?",answers:[{type:"colerico",content:"Sou simp\xE1tico e tento conhecer melhor a pessoa."},{type:"melancolico",content:"Sou direto e tento mostrar minha personalidade forte."},{type:"fleumatico",content:"Sou t\xEDmido e tenho dificuldades em me conectar com pessoas novas."},{type:"sanguineo",content:"Sou tranquilo e prefiro conhecer melhor as pessoas antes de me conectar."}]},{question:"O que voc\xEA valoriza mais em sua vida pessoal?",answers:[{type:"colerico",content:"Liberdade e experimenta\xE7\xE3o de coisas novas."},{type:"melancolico",content:"Realizar meus objetivos e ser reconhecido pelo meu trabalho."},{type:"fleumatico",content:"Ter uma vida interior rica e profunda."},{type:"sanguineo",content:"Ter uma vida tranquila e harmoniosa, sem muitos altos e baixos emocionais."}]}].sort(()=>Math.random()-.5),e=d.map(a=>{const b=a.answers.sort(()=>Math.random()-.5);return{...a,answers:b}}),f=document.getElementById("questionResults");let g=1;e.forEach(b=>{let c=document.createElement("div"),d=document.createElement("div"),e=document.createElement("p");e.textContent=g+") "+b.question,d.classList.add("form-group"),d.classList.add("col-md-12"),d.append(e);let h=1;b.answers.forEach(b=>{let c=document.createElement("div"),e=document.createElement("input"),f=document.createElement("label");if(f.classList.add("form-check-label"),f.setAttribute("for","answer-"+b.type+"-"+g),f.textContent=a(h)+") "+b.content,e.classList.add("form-check-input"),e.setAttribute("type","radio"),e.setAttribute("name","answer-"+g),e.setAttribute("id","answer-"+b.type+"-"+g),e.setAttribute("value",b.type),1===h&&e.setAttribute("required","required"),c.classList.add("form-check"),c.append(f),c.append(e),4===h){let a=document.createElement("div");a.classList.add("invalid-feedback"),a.textContent="Por favor, selecione uma op\xE7\xE3o.",c.append(a)}d.append(c),h++}),c.classList.add("row"),c.append(d),f.append(c),g++});const h=new bootstrap.Collapse("#collapse-tips",{toggle:!1}),i=new bootstrap.Collapse("#collapse-questions",{toggle:!1}),j=new bootstrap.Collapse("#collapse-result",{toggle:!1});questionForm.addEventListener("submit",function(a){if(a.preventDefault(),questionForm.checkValidity()){let a=c("colerico"),b=c("melancolico"),d=c("fleumatico"),e=c("sanguineo");document.getElementById("result-colerico").append(a),document.getElementById("result-melancolico").append(b),document.getElementById("result-fleumatico").append(d),document.getElementById("result-sanguineo").append(e),h.hide(),i.hide(),j.show()}questionForm.classList.add("was-validated")})})();